成龍真係狗都不如

點解成龍可以咁仆街

如果吳綺莉生既係仔，仆街成龍既態度會唔會唔同呢

依條仆街完美演繹中出即飛

咁又點，仲有大把排住隊畀佢屌

成龍真係仆街黎，你就算唔肯認佢兩母女都私下接濟啊

鬼唔望佢屌中一條女有愛滋

最弊佢有愛滋都仲會有女屌呀

咁就祝佢早日馬上風

佢既感情事係佢既私生活
但係佢始終係我地中國之光
話佢狗都不如真係太過分喇...

我地中國人的驕傲
但佢不是聖人

真, 屌女姐, 屋企人都原諒左, 真係關你地咩事
吳綺莉痴埋去都唔見得好
如果係強姦咪報警LO, 佢又無呀

狗都不如

其實當年知佢大肚後
除左講天下男人都會既錯外
有冇比錢打發佢？
如果有點解而家仲要接濟佢

利申 係佢角度諗咪又係臭雞
想用個女攞佢錢

蕭生都屌鳩佢

一個也不能小

當然有d係小左架啦

十幾年前俾左一筆錢佢，有冇簽到協議就唔知啦

一直都好憎佢

中乜撚嘢國人

記者會講左
個女卓嵐出世之前或者之後
都冇收過成龍一分一毫

如果係真就抵俾人吊喇，公眾人物表演中出即飛

有個律師翁靜晶企響佢隔離講應該唔會假掛

又話呢個世界有報應既

成龍真係好垃圾

咁佢一定會過得好好…

演藝事業上，佢真係好撚勁，呢一世都唔會有人超越到
個人品格上，佢真係好人渣，呢一樣都唔會有人超越到

掉番轉諗
個女係咪真係佢架

你咪當吳綺莉屈佢咬住佢十幾年唔放囉

不過冇錢收過喎

比錢叫雞咩？
個女唔係佢既話點會比

咪話左你咪當人屈佢屌過囉
佢被逼認犯左全天下男人都會犯既錯之嘛

你試下是但搵人生個女出黎但又好撚似房祖明既黎睇下

今年仲上奧斯卡拎個唔知乜春獎
班左膠頒獎比個中出即飛既人真係特別好笑

雖然成龍係仆街
但呢個女人都唔好得去邊

成蟲正仆街，咩犯咗天下男人都會犯嘅錯，行撚開啦，自己賤又拉埋其他人落水，仲要話自己有錯，咁點解唔承擔責任同後果？！

中乜柒呀

因為成龍只會對細路仔負責
生女只係細路女 所以唔洗負責

中出即飛真漢子

仆街開架啦

咁證明左佢係成龍個女，佢都會係咁椅比啲佢掛 點解又唔證明先

男既賤，女既仲賤
明知人有老婆仔女仲比人屌
咪又係諗住揾著數
多9餘

咁又係 佢好人先出奇
盧惠光跟左佢廿九幾年
最青春最黃金時間同佢打工
炒佢都係跟勞工法例條底線補十皮遣散廢佢

反而我覺得成龍應該諗過度過先一毫子都唔比，一千幾百萬對佢黎講好小事而且應該解決到冇理由唔比，我諗佢應該係驚咁多年唔知重有幾多個隱藏左既仔女，比得呢次之後其他果D衝鳩哂出黎分身家咪仆街

呢個係合理推斷黎

想問下關梁耀忠咩事

勞資糾紛，佢既出現係好合理既

屌佢老母啦白頭佬
唔好以為冇人記得佢幾個月前做過乜呀

駁唔到

無乜留意
到底個女係咪成龍架

成龍認左
只係言語間指個女人處心積慮

神級食家

你當佢好兄弟流架?

獸性

返大陸啦中國人

至矮

高僧雖然係咸濕藍絲
不過有品好多掛

除左安樂戰場單野

( Show Blocked User - 歌神張學友 )
( Show Blocked User - 阿古路 )
( Show Blocked User - 夜子+ )
支那人學人上網 ？問過朝庭未

狗都好過佢

中出即飛

而家d小朋友見人有相反意見就block
連登已死.....

兄弟?互相利用價值咋
當年嘅黃玉郎己經係一個例子

開記者會不如氹返個女先啦
Between生理父親係咩term嚟

無

個女人咪又係雞

嗱，係吳小姐個老母講㗎

同埋個女都報過兩次警

好心吳小姐唔好而家先嚟屈錢啦

利申
我無講過成虫唔仆街

一千幾百蚊都唔俾啦，萬
乞兒走數係唔需要理由

你點知

咪係, 明明香港人關支那咩事

矮仔有養關X儀同個仔喎

冇嘢嘅, 只要你人夠無賴厚面皮的確冇嘢
回歸廿年支那人都教撓我地只要你夠無恥唔怕比人鬧又唔犯法真係冇問題喎
支那人呢方面真係專家, 人無恥則無敵

你岩

關話過個仔唔係米奇鼠喎

支那人好似今時今日仲係當成蟲神咁拜

ching比人block實好痛

痛

屌佢老母
唔認咪驗DNA 咯
驗完有真相

李小龍最錯賞識呢條撚屌，功夫又唔得，

樣又唔點，咁都做到巨星

yes

真心 成龍既人品真係點屌都得 但講才華同外貌 成龍係掂 論才華唔講佢本身d打鬥場面點奮身法 佢拍電影用既鏡頭係前無古人 論外貌都真係有型有款有佬味果個堆黎

兩邊都賤過狗 食住花生睇成蟲今鋪點拆

電影貢獻無容置疑,香港真係無第二個,世界知名度極高, 好多外國人講起香港只會諗倒JackyChan
至於屌西呢part我真係無野好講
但問心絕大部份男女都有叫雞/偷食

你都痴撚線

成龍仆街就係人都知，但係個親生囡自己走去報警話自己老母刑恐都睇得出佢地兩母女關係唔好得去邊

信唔信佢外面得一個女？
點解冇其他人出黎

去得支那嘅仲會係人咩

垃圾

臭雞

成龍做得好！ 女人就係雞

有錢有勢，你班友一樣玩女玩到癲

吳: 佔中擾民 中港一家人

含啦八婆

事業同私事的確可以完全分開
本身啲獎都係承認佢做過嘅影業貢獻，就算佢中出即飛幾多個女人都有資格拎
依個係現實，品德同成就係無乜關連，識做戲做樣就得

食撚屎叫佢

天下男人一樣有得屌都想屌啦
做唔做就睇個人忠貞度

笑咗
咁撚柒都叫有型有款
最多話條咸蟲個樣鼻大有福氣
但絕對係樣柒

絕對樣柒
Bias logic

小丑係咁嫁wo

不過佢都好野，食到鬼佬鐘意睇亞洲人扮小丑呢條水

犯左天下男人都會犯既錯
指個個男人都中出既飛 ？
屌佢老未

屌 勞資糾紛 我就唔撚信佢一豪子都無收過就比條淫蟲拍下蘿友走

成班小學雞不願面對

老老實實
個個葡萄成龍有女屌啦
個個拍過戲既女都屌過

唔知佢有無玩過Jennifer love hewwit 對波

當年好L正